原來兩個人真心相愛過後，性格也會仿似被調換了。

原因可能是彼此也在自責，尋找自己留不下來的原因，然後改掉。

結果，幾經辛苦後，我變成了你，你卻也變成了我。

唯一不變的，便是我們始終走在兩個極端上，終究不能在一起。

我真希望有個比我好的人，會比我更懂得你的好

都幾好呀一齊唔到 但係對方以某種方式同自己一齊

佢既習慣會無聲無息咁成為你既習慣